有冇巴絲近一兩年搞緊移民或者已經移左民

做緊大學份fyp，研究有關反修例活動或國安法既影響下香港人移民既情況，需要做語音或文字訪問，目前仲爭兩個candidates有冇人符合資格可以幫幫忙

冇錢去

自推

我可以 留tg

@azmyuna Thzzz

推2

推3

推4